Amico adalah teknologi berbasis aplikasi yang mampu mendeteksi secara dini indikasi adanya permasalahan psikologis. Pemanfaatan teknologi ini diharapkan mampu meningkatkan efetivitas monitoring psikologis sebagai dasar asesmen praktisi prikologis, khususnya bagi Unit Konsultasi Psikologi.